一人一個Donki先見到既奇景

拋磚

咁迫既環境下都有小朋友用手推車，如果好似IKEA條路咁闊都叫好啲，條路咁窄小朋友唔識推塞住係路，父母仲要慢慢教，慢慢推，但係佢自己又推住另一部車

Don don donki

好多女會烏低身睇凍肉

會有人跟住唱donki 主題曲